[突發] 721宣言出左日文版！

同巴絲努力趕左日文版出嚟！！
時間倉卒，如果有錯，希望各位巴絲屌細力啲
求大家推上熱門
順便宣傳下我地經營緊嘅一個比日本人睇嘅instagram

希望大家幫手share同follow

push

push
借分享

隨便攞 推呀

繼續推呀

推

推呀

推推推

推推推推推

推！

整段再正D既先haha
مرحبًا ، تذهب حقًا لمشاهدة الترجمة

我無野講

pish

巴打識阿拉伯文?

香港人加油

點解我覺得好似好多位譯錯

我可唔可以放上Twitter share?

隨便

sor 巴打